腳中槍嗰位戰友 希望你可以無事快啲好返

今晚發咗個同報導好相似嘅夢
少少感想

首先多謝大盾戰友 如果無你 我諗中槍先嗰個係我 事關有粒彈直接命中咗個盾 極大"砰"一聲打中 真係嚇撚親 但個盾無爆到 好堅!

跟住就係腳中槍位戰友 其實就喺我右手邊 當粒彈打中大盾後 我地緩緩退後 突然間你就跌落地下 即時去扶起你但你無任何反應 以為你暈咗 望一望你隻腳已經流緊血 先知你中槍 所以成班手足就合力抬你去後方 希望你無事 快d好返

當我地枱腳中槍位爸打去後方旁邊 打算等急救時
班狗一定見到有傷者瞓咗喺旁邊 但佢地仍然不斷開槍同放催淚煙 兼且同時推進 完全唔理人命

當時喺槍聲此起彼落 以及帶咗豬嘴嘅情況之下 跟本無first aid聽到 所以情急之下 我叫其他人抬戰友向後走 我跑後少少除咗豬嘴後大嗌first aid 就係呢一刻不慎吸入大量催淚煙 即時咳到仆街 完全抖唔到氣 跟住跪低咗 差唔多暈咁濟 好彩有位戰友即時扶起我 托住我行 而另一位戰友就幫手開路 真係好多謝 好感激你地

最後想多謝立場新聞 有你地 香港人先睇到更多真相

再最後少少感想就係
喺最前排 班狗係咁開槍 話唔驚就呃你嘅
但更感受到嘅係安心 因為身邊係有班齊上齊落 唔會離棄你嘅香港人
非常榮幸能夠同你哋並肩作戰 Love you all

光復香港 時代革命

祝願所有受傷被捕手足都快d 冇事

一齊屌爆班狗
亂鳩咁黎
不得好死
係撚咁放tg啊拿，恨不得你地吸入大量tg，窒息至死

琴日同今日發夢見到跟本放題咁款
好似唔駛錢咁

Push 希望戰友同立場會睇到

感謝一班前線
為香港人既自由而戰
好多謝你地
光復香港 時代革命

仲要唔驚冇哂貨
到底有幾撚多煙同子彈
外國可唔可以唔好再賣武器俾香港狗隊

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

推

推推推

push

自推 希望當日各個戰友都睇到

要諗方法令勇武fa可以快速「收到call」幫手

巴打 多謝你地 希望大家都平安

有 前線要有咪手 咁前線有咩事 後少少都會聽到

睇到想喊

加油

前線係一個令人又愛又驚嘅地方
槍林彈雨係會驚
但真係無野安心得過有班絕對唔會掉低你嘅人一齊